今日罷工搞到公司無生意,各位請支持一下

返工真係咁重要?個客取消Booking又關罷工事咩?今日返工既人就係維繫香港??
已經忍左好撚耐!開口埋口就暴民暴徒,自己利益永遠優先